有無人當年圍住汪羊達叫佢做皇上，而家覺得自己好低能?

將人地奉承到上天，叫人做皇上，咁自己咪做小桂子，奴才?

自己貶低自己身份

當年真係好傻仔
依家會叫阿達做大亨

唔止
仲有班池頭叫條碌㧏做教主